🇳🇬 覺唔覺今日咁能熱都著長袖衫既人好能廢？

見到d大隻佬都長著長袖衫我就忍唔住嘰一聲出黎

屌奶星，凍到要射波了

凍到辭咗職。諗住過咗冬天先返工

廢能到

今日熱到著左背心

2&b刀系著長袖

正常啦

啲黑鬼唔捱得

米屈=.=

好型